---
title: Drukke dag
date: 2017-10-05
---

### Donderdag 05/10/17

* Workshop sketch
* Nul-meting Engels & Nederlands
* Studiecoaching

Vandaag hebben ik weer het vervolg van sketch gedaan. Hier zijn we weer een stapje verder gegaan. verder in de middag de nul-meting van Engels & Nederlands gehad en met studiecaching gehad over voornamelijk het beroepsprofiel.
